今日風向，小隊退出

玩左咁耐風向，唔係仲中招下話。
日日都帶風向 DLLM